自組遊行大型環迴 Hi-Fi！

總覺得遊行, 要帶D藍芽喇叭去, 唔駛叫得咁辛苦.